維園要人呀！！！

大家記得帶水帶遮
現場有d熱

推

721

721 無警時分

天后歌頓路有幾名防爆 經過請小心

人呀好多人嚟緊呀
港島人 出嚟！